【I/A】GrandChase 永恆冒險 三小俠 (1) - 7月3日正式開服，英文介面、日文語音

官網：

PLUG：

IOS：

Android：

APKPure：

入Game完咗新手教學
可以去信箱拎十連

好耐冇見湯巴

以為online game
手機驚就不了

要菲律賓

依隻就係grandchase m?

因為無新Game

佢依隻手機驚同online game完全唔同玩法

但佢PLUS又寫ASIA
BTW日服事前緊

依隻係kakao嘅，原本韓版，依家出英文版，遲下有日文版

等玩日服算

係咪唔一定要抽到 SR先開局 ?

最好啦，首刷又快，

又有新驚

見到萊4 拉4 ，回憶翻晒黎

韓版出咗好耐啦

無玩過PC版走去玩手機版完全唔知咩事

其實如果佢照copy pc 版過黎仲怪，希望依個玩法可以新穎d

btw就算唔玩都開黎聽下首主題曲

湯巴係咪又諗住刷完首抽就唔玩

guest login之後

有冇得綁翻 google account?

暫時未有，所以要刷最好登入Google/FB/Twitter AC，因為你刷唔啱可以DEL AC再嚟過
SEND 過EMAIL問客服，佢哋咁覆

有玩呀
不過刷到SR嗰個AC無得綁所以搞到要刷過

我反而覺得依隻似夢之歷險手機版多過GrandChase手機版

一入驚淨係得用錢抽?

三少俠唔係2d 跳平台 pvp game黎架咩唔通我記錯左

係咪冇人玩緊

等日服算

算鳩數啦呢隻，邊係電腦果隻，掛名姐

唔係CAMP人落山 就唔好玩啦~zz

手機應該唔會同電腦一樣啦
懷念pvp 山谷場

其實我覺得幾好玩

想玩電腦

無架喇 手機我都係想睇埋真正大結局先玩。。。

有pc版唔搞
係咁搞啲鳩屎手機game

+9冰鏈 暗鏈

日版好似下個月出

睇官網好似話日版24號出

其實好唔好玩

未玩過 不過見game play好過之前果隻gcm

個故事係延續返online game個個定點?
btw Ronan

係 毀滅之塔之後

出左日服
玩緊

隔黎又FL又main

down左依隻點知就中sr

玩住先

推 冇人玩

中SR 玩落幾好玩

有冇巴打玩緊國際服? 加個好友

名: Kurumixx

終於刷到雙Sr起手 有冇日服公會可以入

冇人玩？

有冇評價網？

其實幾好玩
點解無乜人

啲卡好難抽

要刷首抽既話就刷LASS開局,暫時最勁打手黎

究竟仲有冇人玩，其實隻驚唔太差

入左國服坑:CkSo 加個朋友
另外大家課金首要會買邊個pack先?

有冇香港公會？

望落冇，入左巴哈有個discord群，入面國服日服韓服都有公會招人。
有冇公會好影響金幣資源，要靠公會人開次元一齊打。所以最好入個多人既公會先，勁左再出番黎搵食

有香港公會，但冇連登公會，同埋公會依樣野唔好諗咁多，揀活躍既入，到時冇人開次元你就真係含得黎，我都係巴哈個discord群，有咩唔明可以問

今晚返去down 黎玩下 有冇人一齊組隊

玩緊日服

其實係咪無人玩
明明咁好玩

有玩日服嘅可以加個好友

Id:キリトさま

狼頭樣

可能開返個日服POST好啲

湯巴有玩？

之前有，但少人玩到無心機玩

叫kr班巴打玩

X絲仲有無玩KR

有

好少見你上水以為你棄咗

最近好多野做

其實日服好多人玩 但冇乜人傾

亞洲ser冇野送 所以我都玩日ser

我玩左幾日國際服 今日開始轉玩日服

有冇中文？日文玩唔黎

有中文仲要睇埋係咪直營定搵台灣啲垃圾代理
咁不如玩日文
反正嚟嚟去去都係嗰幾套，除非你要睇故事

日服英文
湯丸棄左未? 玩返日服啦

我之前玩英文版，玩日版又要刷過首抽

你都識講刷首抽好快啦 我就咁刷隻Elisys就開左波

快還快，之前我刷咗半日都可以0五星

日服好易出

你試下就知 唔係我點會轉去日服

你地而家玩到幾多戰鬥力？

今日轉日服 18k

咁快18k

我純粹推主線咋 國際服好似3X左右

有冇巴玩韓服

點解唔玩國際/日?

聽日又開新主線

我而家升到20萬戰力 開始唔係好升到

岩岩轉左去日服 有冇功略？一開波點做好 洗唔洗刷首抽？

咁勁 你4隻SR?

我都係今日先開始日服 就咁刷中隻Elisys就開波

點為至刷首抽？ 一入game 玩完頭2個story 就抽？

無呀
我用S多

玩左3星期啦 真係幾好玩，準備去課幾個新手包支持下隻game

Yes

入第一個story 直接放棄出去收信就可以抽

有咩S角有用?

我個隻S劍可優先升
好好用

佢好似送呢隻既5星

易抽咩
Loop咗成晚最好得3 4星

我刷左一次就中啦...
加油

歐洲D

照開囉 睇下啲S有冇用
上面巴打都話用S角多

S角好勁 要努力養

SR你得一隻無咩用 會比人S滿凸屈機

要升爆SR一係超重課 ，一係慢慢養

升一隻S 6凸 可以換一張SR凸卷

PVP成日見到D 4XLV既對手拎住兩三隻2X,3XLV既SR
點解佢地有咁多料突D SR

錢

2隻S5星合一隻s6星
有機會變SR

如果合到唔要嘅s 可以拎去賣9000 藍幣 500修練幣

9000藍幣可以買2張抽卡卷

A卡留星期5 10%雙倍報酬賣 唔洗升
B就用嚟升6星解週任

有無S角評價表

日服CrazyB 簽到

又係同一班巴打

？

有幾位巴絲打都有玩另一隻手機Game

可以參考一下 ，但好多S都好有用，可以係遊戲內直接測試

原來如此

防守我覺得冰狼 盔甲坦 海馬坦都幾好用

補練修女 埃及妹

暫時好多S都好勁.
Olivia 有amp, 攻擊又高. 推圖或PVP都勁！
Charon 打召喚Boss 好勁，高過九成SR
Captain Boar 又硬又禁人技，防守陣容好用
Sachi 防守放第七位可救人

仲有好多都勁，練唔曬

黑色巴依隻有無課

我特登起隻盔甲坦同Sachi 俾人ban

BTW有無得畀埋圖，就咁冰狼盔甲坦海馬坦埃及妹驚搞錯

強度表參考下就可以

最緊要睇自己點配

玩左十日，小課支持下，玩落都幾好玩

可以優先考慮升左 呢幾隻先

女劍士オリビア 好好用 又識全隊疊攻

你嘅小課連官方都驚

囡囡呀

我pvp
就用呢2隊多

過幾日打算課金，真心好玩

聽日又更新 出新圖

都我無課都全ser戰力51位

應該好少人課金

哇！ 無課LASS 100級！！！
超級勁！

想課3600日15卷 6000石個包

買埋月卡支持

你係合曬6星去賣？
我完全唔夠錢升

我拎石 1500石買2倍 遠征
開晒格 24小時可拎300幾萬

加埋次元獸100幾萬

一日400萬進帳
仲有pvp 而家銀1
一日有60萬可打

6星就唔需要嘅拎去合 賣藍幣 修練幣

合到有用嘅6星拎嚟突

好！即去開雙倍！

S角唔難入手
抽野拎卷抽好過 6星s賣左可抽2次

石買2倍遠征 7日1500石

我覺得買7日遠征最抵玩

用石抽真係唔化算

你話差幾張卷就用石買卷姐

啱！ 我依家先醒起有得開雙倍！學到野！

D唔要既S角唔係升爆變突破精靈比SR突既咩

咁都要你有咁多進化石先得嘅

你唔賣又唔夠藍幣 抽野
又無修練幣升等級

你可以自己取捨
無話一定要賣 ，拎去覺醒都唔錯呀

初期無錢真係慘過做雞

不過唔知幾耐先覺醒到一次

所以我上星期覺醒左
發現個遠征雙倍應該幾好用

而家用左停唔到手

刷左咁耐終於中

可以試下刷雙sr起手 利申 刷左50次左右

呢度夠唔夠人開個公會

報名先

Elesis 應該用邊把武器好？

你呢個係手套 我拎左藍色

睇錯左 手套先岩 thx 巴

SR角色點突破

玩左個幾禮拜，抽唔到愛又升唔上戰力過困難既第七關
等28日換過隻先再玩了

其實3-7，用A同S級都通到

唔升呢啲三唔識七既猫猫狗狗啦
哂材料
我都係為左佢原本啲角色先玩
首抽中拉思，之後中亞莓
亞莓好難用

S角先勁.....又易凸
比你得一隻SR無凸根本唔會勁得過凸左嘅S

材料就係用嚟升一隊S 打關 打塔先
你連全凸S都唔升 好難玩呢隻game

啲冇用既A,B係咪升晒6星拎石之後就賣得?

解完成就任後就唔需要浪費進化石升

解週任可以升B6星解 ， A人我留星期5有雙倍先賣

想問下點升星 同凸？

英雄管理 英雄成長 強化 ，之前升+值 在用進化石

lm

仲以為未突破淨係可以升到lv10

新手留名，係咪要刷雙sr先開局

你地係玩日服定亞服？

日服

係咪沖左主線先？依家有依堆人 之後應該要做咩？
唔太明要點玩

我都係琴日玩 同你差唔多 我衝緊主線多

主線我打完easy 依家打緊normal

隻game要慢慢煲 加油

升人 打錢 派遣遠征隊 日任要做齊
跟住打主線

記得搵埋公會入

升人方面我唔太明 又要合成升到＋12 之後先至升到隻人個LV？然後覺醒個到又係點樣
同埋D A S人要點樣用？

升到+12後 可以用修練印章升等級 （最高100級）

覺醒係食返同一隻6星+12 就可以凸 ）最多6凸

我A解完成就拎去賣 S升你覺得有用嘅人

S 可以升到2隻5星+9 之後去背包到搵合成 2合1

直接可以隨機進一隻6星 （呢個方法唔需要進化石） S 5星+9 2隻互合有機會出SR6星 （我試過一次）

合到覺得無用嘅s 6星可以拎去賣 9000個藍幣 加500個修練印象
藍幣可換抽角卷 4500=1

修練印章用嚟升級角色

解成就姐係合完再升上6星？

佢D職業珠少得好緊要 好似比乞衣咁得一兩粒

同埋想問下S級有冇邊幾隻有用可以留我依家都係睇GAME入面個評分去擺人

打曜日 或者用藍幣買

曜日一日打得一次

呢到睇 ，例如入手呢幾隻 可拎1500石

做依賴任

慢慢玩 隻game無得速食
入公會都可以同人交換

玩耐左我而家好多石

可以升女劍士 オリビア先
好有用

其他角色你可以入去自己試下技先 覺得邊隻岩玩咪升下

個隻做任送左 依家差職石上6星

可以優先考慮6凸佢

佢本身生存力唔太高 ，強勢係可以係咁Buff隊友攻

大技單體在+自己50%攻 減敵人攻
隊友全隊+40%攻

岩岩合多左一隻佢嘅5星

成被動好屈

你應該知點樣試角色技？ 入去免費玩下咁多隻人先

知呀 有入過去試技

日服新手記得打到難度3可以拎SR自選

想問下d裝係咪淨係打raid先有 我淨係夠打頭兩關 佢合一把要成50石

依家狂沖緊 sr有冇話揀邊隻好？

睇你需要咩職 呢隻game隻隻SR都有用
定位唔同

我拎左德魯伊坦 打關方便好多

新手記得唔好拎石抽野

開晒研究所 遠征先

頭先抽左一次3千石想抽amy

係 打Raid or做特別任

都係個句 玩耐左就好多

我玩左3星期 而家都開始多左石出嚟未用

但唔夠打都唔知做乜好 依家唯有不停沖主線 遠征係咪揀exp同卡片獎

SR得一隻唔係好勁 專心升s先

開遠征格 開研究所格 優先

我凸滿隻ad 仲高輸出過左2凸 SR

Raid慢慢嚟

遠征我8成拎錢。 錢係最難入手 都需要用最大量

怪獸卡唔推薦 一開始剩係比1-2星你多
經都未需要住

拎錢最好 做任何野都要錢

新手lm

無錯！有錢真係大曬！

終於儲夠3萬

暫時仲係2萬，
世界二第四難度好變態，兩下激光射死Amy

有冇人加好友
Id :TanyaBB

GC 都要Tanya

走下位 拉打就得 唔好企定定食雷射

依個打咩儲

新手留名
想問咁樣可否開局？

升人LV D珠難拎到

公會戰，召喚boss，公會交換進化球都有

要過就過到, 但要攞7級裝就有啲難

依家卡左NORMAL第7章 打唔贏除左小愛之外其餘3隻英好快死 唔知點升

啲裝升到+4+5， 手動慢慢拉開啲怪打。唔難過的

D裝用緊1,2星

唔緊要，比錢升到+4-6先
會好好多

有有坦角呀？
升下用嚟打關

升左 依家打到hard 第一章

無 全部都係劍弓法補

隻補係咪應該要換其他補 好似廢廢地

卡6-5easy
d花係咁復活

冇野了
又過到

係咪唔洗再賭依個？

其實我都差唔多開哂d格

開頭係咪唔洗急住抽Sr，升s已經ok
d石用黎開遠征位同研發位先?

早兩日開始玩
較極都係得音樂，無音效同vo，有無人識搞？

花花可以唔打

石一定要開晒 遠征 研究先

抽野換卷抽比較抵

呢隻做防守隊好優秀

打關可以考慮修女

我岩岩升左佢上6星

最好就開晒佢

個活動去到月尾，有個鑽石箱 可以搏下SR

好似係有人有呢個bug
聽日幫你研究下

好 好似仲差10個格到

我隻修女得4星係咪等合到5/6先用好？

5星 6星會比較好

佢1技全體回血 sp回復上升 打關好好用

希望合到

慢慢升啦 升5星10石 唔難

升裝升到無哂錢

原來張卷無得揀AMY 仲諗住可以換個奶媽番黎

最尾依個係要點先解到？

首抽抽邊部機好 果兩條女定普通premium?

抽amy好d

國際ser係樓主個條link

APP得一個
SER係入到GAME畀你自己揀

首抽邊隻最好？

有冇人知點解

唔好俾npc死

解到了 THX

上到金牌了

雖然打人勝率幾高

但防守隊得16%成功，唔識玩

巴打你咩手機？

劍士系sr

我無升過咁濟 打極都係銅3

打多d 排位高 咁你一日可以拎嘅錢都愈高

銅已經對D40幾LVSR 人

原來日服未開R2 姐係無得刷橙裝住

依家有嘅人 個幾隻A角 留住黎遠征定賣左佢好

砌夠5隊遠征先

依家有依幾隻叫做夠5隊 岩岩打埋世界2STORY先知原來未開RAID2 仲諗住刷橙裝比小梅

iPhoneX jailbroken

重覆一定要升到6星+12先突得？

之前官方明明有寫
我搵極都搵唔返個twitter P.O.do g

凸星數就一定要

14. 如果聽唔到BGM 效果音 角色語音之類

可以去遊戲設定 性能個到如果見到Memory (メモリ)最低仕様是on 嘅話 就會發生你呢個情況

你要set返 off

咁重覆人有咩用

其實啲角點升LV, 唔係淨係可以+ ?

拎去覺醒

同一隻角色可以覺醒6次

+12後要用修練印章升lv
最高100 lv

搵唔到喺邊個位覺

姐係突星？

其實個普通POOL係咪真係會出SR？抽左幾十次都無見過

我上面寫左方法 你試下

係呀

好缺D怪獸卡

打pvp拎榮譽幣買

或者做多d依賴，用依賴幣260個買10張3星

依賴一有已經清哂 pvp幣主要拎黎買怪獸卡？

冇人玩國際服？

170k 戰力求同伴

睇你需要

我唔夠怪獸卡就買怪獸卡

當然你都可以儲5萬買飾品

我玩日版

諗住升下D人先

初頭係唔係比晒D裝落隻勁既S好過SR到

好裝比打手先
普通裝就無咩所謂 隨便比

岩岩入坑 想問:
而家手頭有一隻SR劍 一隻S劍 法同盾 仲有張S劵未用 駛唔駛換隻補 換走一隻S劍? 定換重覆既去突?

無補就換一隻補

新手諗方法過先係主要目的

點都要有一隻補

岩岩fusion左兩隻S 為左解任求9其
變左做S大隻佬

d怪獸卡食幾食就好快無哂

抽啦 2百石

解任可以用B 合成6星

經濟又實惠

唔洗抽

打試練塔高d
榮譽幣 依賴任選怪獸卡 依賴幣都可以買

開寶箱都有
石留返開晒研究所 遠征先 （最優先）

卡關求教，呢隊野暫時過唔倒憎惡第6章，其實有冇咩可以刷下 好多關都係得初次破先有多獎勵

唔洗急住全星

打關拎左張S卷先

呢隻法師可考慮換隻坦先

波塞冬做坦ok嗎

打關都可以呀 幾坦

不過接近無輸出

我係一開始用佢打到拎左活動個張SR自選卷

之後拎左SR坦 （識變身個隻）

大家係用咩party skill多？

諗住個兩隻S都有代替品 求其玩下合下

我升左好多

Pvp用無敵 解debuff 消人buff 回sp 減cd呢幾種

有時會帶範圍加攻。

次元獸就帶加攻速 範圍加攻擊力

已經開哂研究同遠征 之後d石點用好

終於推完79，SR券係咪最推lass?而家隊野有呢4隻，後期應該點換打得順啲

等你可以派夠5隊8小時掛錢後

去用1500石買七日遠征隊雙倍

我就係咁做，用完返唔到轉頭

5隊掛8個鐘遠征要打到咩難度先開得到？

我起手係lass ，選左德魯伊坦

有lass的確係勁

應該要戰力砌到5隊出嚟先

打爆埋第2個世界。

如果你時間多嘅 其4個8小時 ， 一個4小時都得

唔會差太遠

我過第2個世界STORY難度咋 仲清緊世1 最難

遠征最高要求戰力係16萬幾一隊

應該對你有d難度

你可以考慮掛左4小時 搭8小時先 砌5隊

依家最高戰都係得咁多

儲緊d a角禮拜賣左佢之後升人

遠征隊最少好似要2萬幾戰力

2萬幾戰力個到掛4， 8小時各一隊
之後在砌多3隊出嚟掛8小時

你應該而家開始好需要錢 升裝 升人 之類

拎堆雜魚掛2隊2萬幾戰力遠征先

其他你在研究下點砌多3隊出嚟

唔建議掛怪獸卡 ，高機率1-2星 無咩用

琴日打哂活動個個PVP 拎哂D錢 依家暫時都OK 升好哂小愛 萊恩 修女 D裝小梅用緊4LV裝
反而依家係缺怪獸卡去升A,B卡

暫時係咁樣

怪獸卡 記住盡力打高試練塔 打爆60層 一日可以拎4-50張怪獸卡

之後用依賴任務選怪獸卡 依賴幣 榮譽幣買怪獸卡

我諗都好夠

遠征買加倍我覺得掛錢最抵玩，我24小時3次可以掛320萬左右 次元獸一日120萬 pvp 1日60萬

試練塔打到30幾 唔係好夠打上去

買一次7日試下 ，包你唔後悔

進度大增

我瞓先 你研究下 聽日在答你

好 唔該哂巴打

慢慢嚟。

韓服好似有個活動可以同好友組隊即時玩

希望日服都可以快d開

聽講日服係更新最慢 仲慢過國際服

開研究係指咩? 個D職業既LV定其他?

研究係依個 可以升party skill 嘅lv
下面hero training 係升職業能力

所以係應該全部開哂 但有冇咩係優先升

我升緊個3個都可以升左先

明白哂
睇你地其實去到尾咩都好似要升

係呀 不過有排都未升哂 去到後期升一個要成8日

見玩左咁多年GC就黎支持下
抽到AMY同羅納

但好似得角色冇得揀職業

佢d技已經包含左4個職係入面

新手有d咩目標？抽蛋抽邊隻？

刷到有小愛先好開 或者你想驗下自己係非定歐就抽普通pool 中到兩隻sr就開得

香港無咩人玩

好似日本同香港都少 台仔就玩韓服多

新開夠石十抽咩？邊有三千石

有10張卷

有卷可以抽

係未唔skip得教學？唔見

信箱

可以skip 右上大大個skip制比你禁 一入game skip動畫 去到主畫面 skip鳩埋佢 去禮物盒到拎野抽 抽到中sr為止

韓服已經出埋skin可以換icon 日服可唔可以快d更新 唔想玩國服

唔見 re多次睇下先
thx

你咩服？ 國同日我記得都有SKIP ICON比你禁架喎

日服先有卷送

原來係咁thx

依到好多巴絲都玩日服 好似係

睇黎有排刷

睇你想要2sr 定淨係一隻sr 一隻就刷小愛個pool 想博2隻就普通pool 抽唔到禁個人個個位到 右下delete account 就可以重刷 唔洗del ap

收工 繼續刷

我今晚終於夠28日拎卷

依家除左解依賴拎卡升野都唔知做咩好

打pvp 等12點等復活

pvp打極都係銅3

Arsene 巴你係咪儲埋一大堆 A6角禮拜五先賣？

我唔會特登升A6

A3我會拎1星怪獸卡升到+3 合成搏變S

B就升6星解週任

A6得2500藍，我留進化石進s合成好過，拎S6賣有 9000藍幣+500修練幣仲可以搏合成到SR

A我等星期5鳩賣 ,S都會賣 不過我通常都直接賣
下下要等到星期5好耐

堆A6其實係由A5合出黎嘅副產品 b卡我依家主要差3,4星 平時你係會拎幾多星嘅a卡去合？

玩左成日先推完第一個難度
依家用緊olivia hanout sage amy推圖
s英仲有cleo同charon 越黎越難推 唔知升咩好
同埋日服有冇公會可以入

我都係隨手合A 有多餘怪獸卡先合

不過通常都係因為急住10抽 而賣左佢地

我都係是但入左一個日本人公會

我覺得起手抽打手SR好過補

打手推圖比較快

兩隻a5星合埋有機會變s?
s5星合埋有機會變sr?

如果變左係會幾星

a5合就會變6星 變A 變S /SR都係

玩到chaos唔重玩啦 有張s hanger同mage ticket唔知揀咩好

美屍原來都有玩

kr玩到悶

我唔知玩咩好 裝又唔齊龍又唔夠打

打t7龍囉 依家都搵唔到巴打打龍 如果唔係可以帶你打t8龍

79龍都唔夠打

任何A合成都有機會變S (hot time)有加倍

任何S合成都有機會變SR (試過兩次 體感1%）

D怪獸卡完全唔夠用

其實點樣賣英最抵？ D A3,4 英係咪直接賣左佢就算？

A3 我通常用1星怪獸卡升到+3 合成搏s

無就放係到等星期5賣 或者急用時賣

我依家要珠去升D人LV 但無哂怪獸卡去合人

做依賴拎多d怪獸卡囉

加埋你之後打試練之塔 升上去60層就會好多怪獸卡

一開始唔夠用正常

仲kr

依家卡塔係31LV 岩岩已經用哂D卡去合人

Lv 慢慢升 急唔嚟

我由日服第一日玩，而家先咁樣
堆角色好平均sr無高凸 （小課400幾買新手包）

我自己覺得只有1·2隻100級都唔太勁，成隊lv夠平均會比較好

我平時打人對面2隻100我都夠打，我無帶補

如果想課應該課邊個包好？
好想要拉思同賽格特 依家我暫時升到小愛50LV 萊恩30 小梅30 隻S修女得10LV 諗住平均D升到依4隻40LV到先再慢慢搞其他角

巴打唔介意嘅話幫我體檢下有d邊可以升上6星用

post錯 依兩張先岩

新手包 一次性個類好抵

可以全課

手指係for打關

奧利維亞 同 隻槍手可以優先升 打怪好快

圈圈用嚟防守用

試下先 感謝🙏

收到 儲下卡升佢地上＋12先

新手包係咪最底個個有15張卷6千石1百萬錢個個？

呢3個 得覺得超抵 加埋都係400內

你係用日本itunes 卡課？

有冇話係邊間買 唔知依隻可唔可以用HKD課

我本身住日本
所以無7仔買 香港唔係好識

呢隻唔可以用香港信用卡 試過

原來係日本巴打 用唔到信用卡咁睇黎一定要買日本卡

今日放假做窮撚食回轉獸屍

Ios就要買卡，你轉到去android應該可以用香港信用卡

IOS轉AN唔會無哂石咩？
我都好耐無去日本 巴打住邊到

咁我就唔清楚會唔會無晒石

因為隻game可以多重登入

我iPad iphone都有用同一帳玩

我住南福岡 鄉下地方

叫春日市

遠離塵囂

酸

洗唔洗開多個whatsapp gp 之類討論遊戲

定係想集中返係到

我驚開完個GRP之後入面十個人都無

正呀 退休生活

本身隻game都無咩人玩

係 我諗真係得十零個 同埋開TG GRP會好D

咁我要申請TG先得

我呢邊9成人都用line 好少用其他

台灣同日本興LINE多 但我LINE長期MUTE左

推下先

仲有冇人玩

估唔到無乜人細個有玩三小

我有個巴西人同事話以前日日玩online版

我以前都係日日放學番屋企煲三小

呢排係咁睇返啲片
鬼佬都打得好犀利
不過好lag

以前三小好好笑 未出迪奧個d屈角之前 最鍾意玩真2轉

玩

出面開左群呢邊無人講
上唔到頭幾個就無新人玩咖啦

我鐘意玩真三
掉棍暈人再一套連技

真二玩山場靠捉人之後踢落街 再唔係就用死一技踢人落去

留返係到討論

唯有落力d推post

以前無玩過

有冇得簡單介紹下角色關係

我諗開個新po 有圖有內容先會吸引到下人

聽日有更新

上巴哈睇好過我地講

不過我成日諗
佢地神都打撚完但落返去打啲矮人個啲又講到吃力咁

一開始三個女主角 小愛(劍士) 小樂(弓手) 小梅(法師) 係一個叫做史丹嘅王國騎士之類物體 人地叫佢地做三小俠 好似係 然後佢地為左打卡查依斯 就出發冒險 途中遇到羅納 羅納係另一個國王(唔記得乜名)嘅魔劍士 然後係森林撞到 森林守護者 萊恩 然後去到卡查依斯城到打低左拉思 發現原來拉思一直都比卡查依斯控制住 打死左卡查依斯之後就去新大陸進發 識到真 然後真係 Amy嘅大fans 之後再遇到Amy
瑪琳就係古代遺址入面嘅機械人？定唔知係古人類 斯卡特就係小愛個呀爺 百幾年前比高地人救左仲教識佢長生不老之術 但後來高地人比人殺哂 得番佢一個
迪奧同蕾就係來自魔界嘅 背景唔太記得
仲有克洛 凝萌 個d角太新我唔係好記得

後期愈出愈多我都唔記得新出個d人係咩背景

去到斯卡克都仲好鐘意
中二到爆

但dio開始武器都唔轉睇落無咩誠意

唔該晒巴打 ，有得理解少少背景都好

斯卡克 迪奧 瑪琳 蕾個批都還好 完洛 凝萌 史丹個d真係唔知點黎

屌 成日打錯字

之後有啲時裝系統好型
好似以前啲魔珠裝咁

但無課我諗無了

幫手推下
有無人都係日服玩緊 Fd add極都得15個係滿咗定無人Add我

我down咗韓服黎睇用1300彩虹石買

我 id Ezkill 我都係禁極都冇人加

咁算平啦
係抽唔到角姐

我有隻a補6突爆左上唔上s好
佢上左s突佢是咪都要用返佢既s突

時裝 韓服一個skin賣1300石 唔算太貴嘅 佢隻game d 石都多方法拎

1% 隻隻韓國game 都係咁嘅機率 已經慣哂 玩魔靈七騎開始已經知 抽係唔會抽得中d 英

但fgo啲1%唔同喎

fgo 無玩過呀我 講到尾都係睇運

以前課勁多去抽魔珠裝

Su9Tl3 Added

巴打你刷首抽都係用返同一個名

原來鬼佬個邊有人開左私服

不過我都係 係依家先知會咁
黎緊好似有改名卷送 因為第一次出改名功能
好似係

唔止一個
不過lag到唔知點打

我一入見裝無哂重練無心機
秒棄

依家都好難會好似以前咁有心機玩

最緊要係連線
上網睇片好想打埋一份

我都係睇片先知 好懷念以前d畫面

如果有人識開私服
一入驚整到最高呢唔洗練就好了
好想淨係打pvp

練LV轉職都好煩

我用macro刷咪打埋同一個名囉

有無老屎忽解答下我

邊隻補？

345歲

用S修女做補好D A角 唔洗升上S

有冇公會介紹入

推下先

28號大更之後會送SR卷

係？

剛收工 ，而家返去睇

我都係睇巴哈講 不過今日又話更新 但都唔見有

正呀

德政
角色更新都係28號呀
28號大更新好多野

小梅會招火球減1SP 但低傷左

主要更新呢堆野

我隻萊恩加強

萊恩buff d 咩？

梅招火球真係好難出
依家改到出五下技回1sp

小梅 不論pc 定依隻入面都好撚勁

打pvp我禁哂女角
除左近戰個啲

PVP我見到小愛一定BAN屈到痴線 小強命 打極唔死 萊恩都係 其次係拉思同斯卡克

萊恩變身改1 sp 變身時間 cd減少

2技圖騰改吸人埋嚟 企係圖騰內敵人被傷害上升

好彩換左佢 依家萊思小愛小梅其實都好屈 希望SR卷中埋AMY

換隻愛加隻斯卡克等真

亞梅我打狗咁打wo

Pvp最煩膠一定係 愛莉西斯 羅蘭 仲有個隻咩600歲劍士

斯卡克 小愛呀爺

真係公認屈角 我都等緊佢

防守隊萊恩都好屎

次次見到最煩都係羅納+愛+600歲劍士係到鳩轉

對住高凸又100lv好煩打死

個隻斯卡克 痴痴地

轉轉識吸人 減人攻 又減佢地防

羅納有技係解debuff 同埋有無敵
愛加斯卡克d 技差唔多 又係不死

斯卡克2轉好型

知唔知第2個世界最尾個關有咩裝打？

世2 RAID會多左橙裝 依家得 藍 綠 紫 橙套裝無記錯係加爆擊定唔知技傷 台仔話比小梅用

咁我留返300紅石先

本身想用嚟整3個魂

仲係第一世界hea玩緊

我唔夠戰力打最難個難度

到時開左RAID2 都會有紅石GE

慢慢玩

呢隻game無咩野好追

推下先

距離1001仲有好遠

公會有一個位 15萬戰力以上

其實啲+9 hero ticket揀咩好

我揀黎開圖鑑拎石之後合

依家用緊olivia rasel berg amy 有冇邊隻實用啲要換

奧利維亞優先凸

我知啊 係唔知啲弓手 法 坦揀咩好

坦我用卷換左萊恩

你盡量拎返重覆 突左手頭上呢幾隻先

話說呢隊推圖真係超易

好想要AMY

3張s hero card都可以唔中 會唔會係咁

等當時未出amy 用修女
其他同你一樣 ，打到第3難度爆機拎SR卷

我未拎到SR卷個陣靠小愛 小梅 修女同埋隻S弓咋

開頭有隻坦打關會輕鬆好多

依家叫做輕鬆左 等28號張卷睇下中到咩

我岩先爆左張6星修女去凸amy

而家2凸

我仲未有咁多S可以突

刷唔到sr既

想問個傳承系統有咩用

淨係刷elesis個pool應該好易中

頂盡得4s

繼一隻滿覺GE人 變做上一個GRADE嘅突破精靈
例如滿突S弓職英 會變做SR嘅弓職 突破精靈

KEEP住刷就有

我有隻s滿突左，佢轉唔到做精靈嘅

6粒都紫星哂？係咪放左係隊未拎出黎

可以當精靈咁食 唔係真係變精靈

同埋滿突好似係6粒紫星？唔知有冇錯

即係我有隻弓sr 就咁食返s弓滿突就得？變sr一粒紫星

我睇youtube啲片係咁 我都係新手唔係好識

玩左一個月入黎望望 仲有好多野唔識
請問一下個傳承系統用左既話隻角色會唔會消失
而家滿突左オリビア同埋修女 轉唔轉修女比亞莉食好
同埋想問下200抽個選擇卷會hold到幾耐 而家差瑪琳齊sr 抽多10抽就拎到張卷
定係等真好 d人話好屈機
最後想問下公會係咪有個限時打次元獸既野可以拎好多錢 我見我公會好似無搞過係咪轉得會

你要突隻SR弓就要將一隻已經滿突S弓 傳承變做 SR弓精靈 再去SR覺醒個到比佢食
睇完條片應該會明

sor fake左人

傻啦 大家都係新手

唔緊要
多謝你地答就真

S+12 後可以月嚟突

突一下就一粒紫色

突滿6下紫色嘅S可以拎去傳承 (會消失） 咁就可以變成同職嘅SR精靈卡 For 突破SR角色

我極度懷疑佢個好友系統係壞 邀極都冇人加好友

應該唔會啦

係咪您加個D爆哂好友咋

refresh幾廿次都得幾條友加

我得10幾個好友 咁快爆架咩

比你加個D呀

refresh極都冇人加

等evostone等得好辛苦 玩左2日就卡關

你用緊咩人

加公會啦 同人換進化石

開得？

可以

可以加我 キリトさま

最好唔好超過5日無上線

依家推到normal 6-1 發現原來差成萬bp都可以贏

個d參考數值 唔洗太在意

玩左一陣就想要拉c了

尋日岩岩刷到愛利西思
係咪開始得？
開頭要做咩？
頭po好似唔見有教學指引
想玩返online game嘅對戰

突然多左咁多人玩既

最好刷拉思

呢隻game好玩

我覺得3小精髓係pvp果到，

以前由港服斷斷續續玩到台服執，之後去左玩艾爾之光

多左好多新血

好唔好玩 好主觀

我自己覺得好好玩，巴打有興趣就試下啦

有冇pvp果d野，定主要打故事推圖

有pvp同公會戰

但對面係電腦，即係其他玩家砌嘅防守隊

其他暫時係主要打關卡 打次元獸 打塔等等

唔該巴打，有時間dl黎試下

無限體力遊戲

要慢慢養角色，有咩唔明隨時上嚟問

關係頭Po無教學問題
我諗都要推爆呢個po先得

但應該有排

新玩既巴打係咪好多都日服,究竟有冇國服既朋友

其實可以開過個POST,之前有段時間根本冇人出聲,係話出中文同埋GCM執左先開始多左人,開過個POST做靚仔去吸引多D人玩可能仲好

新手玩左幾日

想問下28日登入獎勵

過左8月會唔會重置

會

我係日服

無詳細統計過其他巴打咩服多

因為日服剛開一個月，我第一日開始玩

完左28日就會重新在計過，即係28日拎一張

我都想，不過我手頭上無電腦 唔太方便

得ipad 好惡搞

照計新玩既會係日服多,因為韓服同國服都冇左事前登錄

日服仲可以係咁抽,抽拉思抽小愛

咁我咪無左張SR劵

我睇錯，個個唔關事，你夠28日就得，同月份無關

咁都好d

日服 好似係累積登入嚟

唔關月份事 其他服唔知

明白

話說佢送個啲hero ticket會唔會更新

你講邊d？

sr同+9a

Sr分好多種，7-9就原本個幾隻，抽200次就包新角，近期28號個次都包愛利西思，至於+9s券就唔清楚，但普通S券照計就齊角既

因為我見佢28號會出dr molly 有啲想要佢

得200抽係自選

故事送個啲喎

故事個張SR卷好似唔包新角

好似係 我見巴哈都係咁講

係唔知s角會唔會更新 都係等28號先拎出黎

如果係週任個類送嘅S卷會更新

呢幾日都無推圖
Hea住用掃蕩算

等28日張卷

樓主仲有冇玩

邊部機抽到拉思

普通pool

咁我再刷 刷到出拉思為止

點解淨係得拉四用呀

拉C真心勁

79張卷係咪都係揀lass好

刷左幾次都仲係佢
我要拉思呀

羅納其實都幾型

係型 但係我玩三小個時好似未見到佢就冇玩
所以冇愛

羅納係第四個角都未見過

羅納防守隊勁煩膠

硬到痴線

一定要解buff
煩膠

課左多6000日元
30抽中左隻Amy 200抽卷拎拉C
但要進化石先可以進6星突

我d人隻隻都好平均 無一隻特別高突

28號張卷最好抽返同角色突好過要新人

唔係拉思先架咩
可能我自己記錯

羅納第五萊恩第六
羅納一出個陣好撚廢

終於刷到拉思 用兩粒鐘先刷到

咁咪好

我刷左8個鐘

3轉後先勁

已經算好快

我刷小愛pool咋開頭

30抽就中 歐洲人btw 個200抽做咩唔等出真個陣先抽埋佢？

都係刷新英好 79送個張卷冇

同埋想問點解冇左小樂

得一隻其實無咩用

情願高突幾隻重要角色先。同埋你唔抽就無角色賣 跟住又無修練章升人

200抽唔難嘅 賣一隻s6都有2抽 玩一個月無課都會有200抽

未出姐 小愛都係月頭先出

係咪金髮弓手

韓服出左，日服未更新

聽日準備課新手包

以為好似以前d人打3v3 禁魔弓咁

唔係啦 日服更新得慢 應該下個月頭就出

堅決無課

課口6啦

新手包咁抵，抽完分享下中咩

想要amy咋 應該只會抽佢個pool 之後等真

當支持下童年回憶

還返隻pc版比我先啦

我打緊pvp 打錢
今日1.5倍

我都想玩番pc版 但一諗起要重新升過d人就想死

第一個條友到底課左幾多
30幾萬戰力 排金1 都唔知點追佢

加咁多阿豬阿狗
幾時比返啲有回憶既怪出黎

暫時都係見到卡德森同火翼龍
隻卡德森真係有啲難打

卡德森以前打都好難打 無計 佢手機依隻game係講緊pc版劇情打完新大陸d神之後嘅故事 所以你見d人都4轉哂

係咪成隻法師咁嘅次元怪獸

好想補劇情

點解個隻SR轉轉劍士 㩒佢講野對白會講小愛

因為小愛係斯卡克孫女黎

Yes
一開始個陣pc打撚到灰

以前斯卡克4轉一招挑起人再打人落山好正

唔記得邊隻人轉職好似要打佢刷粒珠？ 個陣同d fd打勁多場打到勁辛苦

所以我前期轉職都用點任轉

我有幾隻人係刷幾百粒料轉出黎 有血有汗

原來係咁

咁個3位女神同小莓個班有冇關係

髮色好似

轉生掛 PC 好似係無個三個女神

最好唔好加埋啲咁既設定

原來無

整到咁人樣真係唔出奇

個3個女神只係講過去過凡間比人屌過 小愛個班應該係女神既後裔

女神比人屌過

比人屌過

未聽過

姐係斯卡克都係女神後代

8月24後創帳嘅巴打係28號後有呢堆獎勵

3星怪獸卡10張
20萬
藍幣3000
S自選一張
10張抽卡卷

有10抽唔通又要重玩

拉斯呀
睇見仲以為係PC重開 屌
我啲回憶呀
地姦, 空姦, 日飄 唉

唔洗為10抽重玩

正常100抽先一隻SR

早d玩更多資源

sr真係勁難抽

埃及奶打pvp真心好用！見到箂恩就

剛完200抽3張

其實唔洗靠抽都有幾多入手方法

我打公會戰20日 做公會任 同埋打次元已經儲左6萬公會貢獻 28日內都換左2次卷

登入28日又派一張 活動之前又有一張

其實唔洗用石急抽，起手玩1-2隻SR 升好手頭個堆S最實際

S全突都好勁

新手記得用石開晒研究所升被動 開埋5隊遠征拎錢

最後用1500石買7日遠征2倍 就好多資源

SR慢慢升，遲早會滿

用隊伍技個招解buff會比較好

佢本身補血唔勁 打人我覺得唔洗出

放防守隊會勁好多

公會戰點入咖
成日入到個版見唔到自己名
係禁落去顯示不參加=參加左
定係不參加=不參加
禁極都無自己名

攻擊好用呀, 海馬坦同箂恩都唔驚，用party skill 太慢，唔夠CD

會長 副會可以控制你參唔參戰

可能你比人控制左

正常㩒左參戰=參戰

未打過，正常係點打

可能我個組合我唔會帶補 用隊伍技解太順手

我用左一坦3打手 提高傷害輸出

其實依到開唔開到一個公會 我個會無乜人打次元獸同埋公會戰成日輸

配對完成24小時準備時間

準備好公會防守隊後 就等開始

開始後有24小時時間 一人可以出戰2次

最高一次拎3粒星 一人最多即係拎6星

如果20打20 就鬥拎60粒星為贏

我個公會係日本人公會 ，一開始就入左
好難走

我個公會都係輸多過贏 但好過咩都唔打 因為輸都有一半

你有冇15萬戰力？ 我應該可以搵到一個位比你

會長SET左15萬先入得

次元獸多到打唔完

我得12萬咋 入左個台仔公會 但好廢

我公會排名11，但成日排到頭3位嘅公會
次次都比人屈

贏過一次第一嘅公會 2勝8負

我試下用副會長權力加你先
你申請我好友 キリトさま

你咩名

我ID： Meliodas

加左你好友

見到

你退會

而家加你

要會長係公會戰移走左我先走得

你仲有幾耐完？

唔急咪聽日先

應該仲有2個鐘到？

影你個到嚟睇睇

夜少少搵你

你呢個好飲係巴哈公會？

你完左公會戰後自己退

一陣我搵你 加你

好呀 唔該巴打

巴打我退左會啦

而家上線拉你

招待左 你搵下

入左了 唔該哂巴打

Ok 得閒可以係會頻say hi

好

得個8萬

想問下b角有咩用

留一隻後期升到6星開圖鑑之後就賣得 好似係

週任 升6星解任

之後賣

如果想賣多少少可以等星期5

10% 變2倍

fusion合一隻6星係5食5定6食6

5 5=6

6無得在合成

thx

你要升下戰力先派得你出去打

起碼要頭20位

我盡力升緊

慢慢玩 唔洗急

多打次元獸

可以試下挑戰7日內過7-9hard今日第4日推到1-7hard
btw s補應該揀咩好 有amy仲洗唔洗練sage

7-9hard 我好似2日就過左 死推爛推咁過 S補 修女 埃及女 舞女都升得過

2日就拎到sr 點做到

喪打咋都係

等evostone等到頸都長先進晒4隻6星
唔通係因為我amy開局

我小愛開局 一開頭第一日用藍珠換進化石進佢上6星之後 谷盡佢 再加3隻s英 無雙過前期d難度

同埋我之後抽bingo 中左張sr卷拎左小梅 推圖又易左

miss左bingo

我應該係4,5日過左7,9hard先岩

拎到sr之後就唔洗咁chur
同埋啲request point係咪應該買升lv個舊野

我買怪獸卡

500先換100 好唔抵

儲2200 買s自選卷拎去合6星

賣左有9000藍幣=2抽 仲有500個升lv舊野

啲五星+9都好困難
係咁做依賴最多都係三星肥
仲要唔多
成堆五星a堆哂係到

開驚都唔知做咩好啦

仲有s6都拎去賣？
唔拎去突破？

A我直接賣

太多

你如果抽到對你無用嘅S 可以升到S5 之後合成S6

如果個隻S6都係無用就拎去賣

我突破都係集中突某幾隻

賣左佢先多修練印章For Lv up

同埋等於2抽

賣哂堆垃圾黎抽終於中小愛啦

Nice

28號後公會戰報酬2倍

推下先

有冇巴打會幫手整一整新貼個介紹

差唔多1001 先整

我想中AMY

Pc個陣好憎對佢
所以不了

明明好好J

邊到好丁
粉紅毛你丁埋我個份

Amy好似係港女格？

有無得將個外觀轉返做5星個陣
五星個look好睇啲

Only icon

真好似係amy隻兵

係

打撚到佢走場
最憎打啲煩膠角

小愛特性升咩好

Hi 巴打
請問依加首抽咩起手會比較好？

日服 我推薦エレシス

紅色個隻劍士

即係依加有特別抽果個?

仲差30粒先有得進拉思

係呀

中SR 一定係佢

啱啱中左，可以開局
Thx

急嘅話用藍幣買 依賴選紅進化石

或者等星期日 星期二 曜日關

公會都可以同人換

咁快

抽左成九個字
中左佢加一隻S劍同兩隻S弓
放哂入去鳩打住先

我升左技COOLDOWN

要等關打

上巴哈搵到個表了
但無錢，好窮

點搞搞佢

我依家有600幾萬係手 用唔哂 除左前期升野洗得多錢之外 依家都無乜野會用太多錢

求好友 game果d add極都無人接受 做唔到週任ID：Fatboy

呢到都好少人玩 都係in game努力啲add

升武器用勁多

我升好哂D武依家好多錢

係咪件件7lv先

8隻角色

キリトさま

留你名

未呀 我升左萊思同小愛咋 小梅等28號出橙裝先升

600幾萬秒用啦

唔會GE

抽左120次得2隻sr係咪正常 加埋首抽 想拿拿聲抽多80下換sr

1% SR 好正常

中多隻有賺

唔洗咁急換張卷啦

突滿手上要用個堆s先

SR無凸3隻都同SR差唔多戰力

28號後可以set掛機技能使用頻繁度

幾正喎
岩岩合人合到得番31隻英係到

Fatboy 唔該

依家仲有冇得一開波10連

日服有

佢初期地圖要求戰力都幾高下
第3個圖 打到一半建議戰力已經成萬

佢個建議戰力可以唔洗太在意

唔係好準

請問日服刷咩首抽好?

elesis

呢隻勁? 我見前面D巴打又話抽拉思

就推完第三個圖了
想換斯卡克
但無盾職又唔太想換萊同羅

都得既 普通pool會出其他sr elesis個pool淨係會中佢 易刷啲

呀！！！抽中到喇

Thx bro 不過我中左拉思了 唔刷決定開波

THANKS 想問埋 前期新手打主線出白裝 應唔應該哂錢去強化

- SR平衡
#Arme
技1 SP 3>2 CD 20s>15s 傷害 465.3%>418.2%
被動 刪除每使用5次技能回1SP機能
必殺技SP 60>40

#Ryan
技1 SP 2>1 CD 22s>12s 傷害 246%>120% 變身不再保護召喚物 變身時間20s>10s
技2 取消技能原有的自軍BUFF效果 新增範圍內敵人受到物理傷害更加30% 新增吸怪效果

#Lufus
被動減少回復量增加 彈射攻撃數量變更 5>10
角色素質: 攻撃速度增加
仆街小梅nerf到咁

請問日服係點樣刷首抽? 完成左第一章都係咩都冇送...

信箱冇咩
首抽唔係用石抽 佢有10張卷比你架

冇 會唔會係已經完咗事前登錄奬勵 正常係玩到邊會收到架? Thanks

我係楝咗SE-Asia服 唔知關唔關事

揀番Japan就收到了 唔該哂

下星期應該可開新貼

賽爺同小愛邊隻好用d
D技好似差唔多咁

最好兩隻都要有

打關首選小愛

防守隊首選賽

攻擊隊2隻都可以上場

賽爺招轉轉打人太威

如果打次元獸 小愛嘅被動buff會唔錯

如果唔課金換唔換sr精靈好，要突晒6星s都要好多資源

你搞左一隊 8隻人先諗突破精靈

如果唔係防守隊太弱 公會戰會很難贏

唔課金建議你突破晒需要用嘅S打手 坦 補 加埋100lv做首要目標先

SR卷等活動派 登入獎勵 慢慢抽角 同埋合成都有機會出

應該等埋28號睇下拎到咩sr定拎左lass先

開頭最好有2隻到3隻唔同類型SR

技能組屈機

呢到組唔組到20個活躍份子？

可以開個公會 打公會戰就算輸都有一半獎勵

可以一齊努力打

應該冇

開完可能變左KR咁

即係點

唔夠人打會戰

點有咁多SR
初頭有一隻已經難

求人打會戰慘過狗

係咪國際服

波波巴 日服先有得刷首抽

個個棄哂kr

咁都係等台服出

台服應該係特別版

《Grand Chase》改編新作《永恆冒險》繁中版代理權確定 強調「拖曳式戰鬥玩法」

代理

代理 台灣

台伏喎

合成合左隻羅納
依家完左3-7-9有張卷
等埋維護後睇到抽到咩再開

想問下逆轉空間係要放敵人定放自己度?

你要企入去 ，跟住你會變大隻

國際服出果2隻新sr係咪唔關日服事

日服未更新住

遲早有

今晚重置裝備副本

未刷嘅加油

星期六日幻影迷宮係hot time會增加一場

有冇人知紅藍綠裝分別有咩效果

紫加爆擊 藍解cd 綠加攻速

如果4件會有咩加乘 thanks

一開始送既s卷手快選咗冰男 使唔使重刷選過@@

紫裝我都唔太清楚 藍裝就每疊一層加2% 減傷+2% 最多疊十層
綠裝就係每層加攻速(應該係)
28號會更新埋橙裝 係加技傷

睇你依家有咩人

咁ok?

有冇補師？最好有番個補師

3q 巴打

巴打 我過左檔去而家第一個公會

唔好意思

唔緊要 希望我唔會比人踢

是但拎隻補用

如果打關卡最好用S修女

應該唔會嘅

諗住過檔去參加下星期個公會淘汰賽

加油

依家停左係到等28號update 感覺好空虛

打關 打塔 打次元獸先啦

有啊

拉思同羅納係唔係有連攜
有時loading 見要介紹拉思睇唔切佢講咩

啲肥料打極都唔夠食
過多兩日又張卷

等級對抗賽有冇打？

都有幾多進化石

怪獸卡可以用依賴報酬拎

榮譽幣買 依賴幣買

呢兩日得閒做哂啦
但三星成功率低
一同二賣哂

1-2唔好賣

用嚟升3星A到+3
玩合成有機會變4星S

你強化衰多幾次會疊到成功率

1-2星都可以拎去強 唔好賣

貴呀

新手揀邊隻坦好啲 計埋molly既話

打關建議拎萊恩SR

防守隊 必練野豬坦 波塞頓 羅納

其他可以無視

升波塞頓打關都唔錯

後期放佢做防守隊

防守隊 埃及女係咪好用過修女

用舞女會比較好 放第7個格 出場個時自帶第一隻死左嘅隊友重生

埃及女我覺得攻擊隊比防守會好d
佢招解buff針對坦陣

防守隊可以練舞女 或肌肉大叔補《呢隻好屈

原來放第幾格係有關係，第7第8格即係後出嗰2隻?

係呀

1234
5678

如果無比人ban就跟上面個順序出
7 會係40-50秒後出 或者你死左一隻即出
8就好似90秒後出 或者你又死多隻

修女防守隊無咩用 打關就好好用 以後又有副本
佢係amy下位互換版

thanks

你可以隱形 舞女係第7個位

咁佢出場個時可以即時重生你死左嘅角色

咁你場上=有5個人

不過重生左嘅角色都好少血 所以要靠補拉返佢條血

如果你有個d識放無敵或盾嘅坦係前面 隻野一重生就就會有人保護

萊恩就幾正 本身就死會無敵 跟住回血

你用舞女被動重生佢之後萊恩招無敵根性又可以發動多次

阿姆斯壯好屈

日服第一條友都用佢

應該好難打

A B角係咪除左合上6星賣以外無任何用途？

唔知留唔留好

唔需要合6星 除非你好多素材

盡量合左手頭上唔用嘅S賣先

成日合5+5添 唔會s合s搏sr

咁即係拎左圖鑑獎勵就賣哂佢？因為就咁睇完全無出場機會

係reddit搵到個guide唔知啱唔啱用

睇完

係咪話 S A進/合上6星

等星期五一次過賣 （10%兩倍）

然後用賣返黎藍色點數買抽角劵去十抽

一路loop

S5 互合搏SR正確

合到無用嘅賣左佢 換9000藍幣買卷在抽

500修練幣升角色等級

你用唔到嘅角色就拎去賣 唔洗點留

除非你覺得個隻野日後會用返

但係如果collection有既a b英係咪要升到佢要求個星數去拎石

係

A我會星期5直接賣
A好易入手 我只會用A3星+3去合搏S

S就一定升左5星先 在互合搏SR

A4以上唔好晒石去合

你應該唔會有咁多進化石

咁當然啦

解一次成就拎石先

我仲升左好多b英諗住開圖鑑

明白哂

之前怕資源用錯地方

決定課少少玩下

我見有D圖鑑有1 SET有好多石

B個堆雜魚 齊章6星有3000石

記得魔法石用嚟買7日遠征
千5石 7日

唔好用嚟抽

D石我用哂黎開遠征格同埋升技能格

香港係咪一定要用信用卡先課到

iOS buy jp iTunes card

我an機

咁應該可以信用卡

各單位注意

今晚唔好交換鎖鑰住
等維修後先好交換

2倍活動維修後先開始

之後記住課遠征

An 機qooapp更新唔倒，有冇其他方法

等人放apk

求放新版apk

apkpure同qoo都冇 都係等多陣啦

仲維護中 唔洗急啵

sor,以為完咗，因為入game佢叫我update,自膠

唔係維到9點咩

依家連apk都未有

今朝返工前iOS update左了

原來係咁 好似又延長左

冇講延長，但仲維修緊

グランドチェイス運営チームです
8/28日(火)4時50分頃より開始しておりますメンテナンスにおきまして、終了時刻を延長させていただきます。
■メンテナンス日時
8/28(火) 4:50～未定
お待たせしております事をお詫び申し上げると共に、お待ち頂きますようお願いいたします。

扮工無得玩

日版居然有出公告，國服仲係寫由朝早5點更新4粒鐘

延長中

扮工啦

有冇巴打捱義氣研究下點整靚下一個貼佢

靠你 巴哈個邊我已經搞緊翻譯

我無電腦

手機開POST

巴絲們有冇人以前玩過PC版
+9冰鏈超靚

我諗會係到玩既9成都有玩過PC版

我無

純粹另外玩緊隻game養生緊試下呢隻

冇

其實係咪仲有私服？

鬼佬有個私服

真係估唔到原來有咁多人冇玩過PC版,當年好HIT架WO

開Ser了

終於有得更

送SR劵

原來唔係自選

不過中左呢隻

一早講左啦

無追post

中arme 係咪廢

淨係覺得招技好型

中多左隻羅納
3-7-9只好換萊恩啦

中小愛 終於都突1星

唔廢,但唔係最勁咁解,都就黎出蕾,留資源抽同升蕾,利樂

有拉思未

慘

有邊隻新s升得過 隻盾Dr好似好好用

有啦
突啲打手都好丫
好中唔中中羅納

羅納其實OK既,PVP ON9角黎

其實最後PVE都係原生SR既遊戲,留資源抽蕾啦

最撚大力既打手
無得比喎

依隻驚最勁既角就係蕾

已經預左抽唔到先玩s 我都想有咁多sr俾我升

問題係佢突唔突都廢

羅納PVP係最勁 點會廢,佢暫時唯一用途就係PVP做守陣煩9死人

新券中小愛!!!

升S,A角,合6星角再等星期5賣做藍魂,再換抽券,不停LOOP,之後等活動拎SR券,咁玩會輕鬆D

Cd長到爆
係原本已經有一唔需要突
有無sr合sr

你可以SR合SR抽另一隻既

前提要抽多隻羅納
但有兩隻我又會選擇突二

Pc個陣麻麻地羅納

原本韓版羅納都係廢,但改過之後,PVP好撚癲,不停無敵,又不停上盾再減傷,只要PVP收埋萊恩再加隻羅納,咁你依場PVP好大機會打到出年

換左新裝後上到25萬戰力

我都諗住咁砌
再加海神
搵隻愛同斯卡克呢啲高生存力打手

防守隊
羅納 萊恩 波塞頓 肌肉大叔 舞女 加多隻賽爺應該可以拖死人

要加埋豬隊長同布里爾,報復社會隊

我差隻羅納就可以報復社會

我仲搞緊SR,唔得閒搞PVP陣 不過說好的活動呢,唔見有

我要努力搞隊報復社會隊

而家公會排左淘汰賽

只要唔死晒3星就當自己贏

仆街 挑戰模式寺院最後個關都幾難打

未過到

係真係幾難打既,我都未過到,我全隊SR,唔洗諗住過挑戰 有排突

我搞掂左
尾血靠Amy開技 拉思萊恩開技爆死佢
輸左5次

之後醒左，帶復活

復活必帶

唉，下個post搵人加依張野做post頭

至少都講下黃色格d字代表咩

唔識睇韓文

日文就幫到你

抽中到拉思

勁

第一格推圖,第三格PVP,第四格次元王,其他唔知

第1格推圖,第2對戰,第3防守,第4次元王,第5綜合

蕾咁鬼勁
但想要狄奧多d

有排先出

我發現張sr卷真係好易中個2隻法

我抽爽咁多次 一隻法 弓都未中過

唔係劍就坦補

未中過弓法+1

連續4次重刷都中法

ronan+小愛好唔好

新關最後隻boss點打
有一招追蹤扣勁多 係咁走都避唔到

羅納推圖唔好用
開荒有啲難

之前用amy+3隻s都推到3-7-9 我諗應該冇咩問題

開無敵

或者用地下堆石頭擋

但有限制 你用晒堆石就無

拉思加小愛

而家打對戰贏一場有30-40分輸一場先招7-8分

睇嚟上3000不是夢

想問抽200次張sr係隨機定揀

自選

auto可以set出咩技真係幾正

好快1001

有小愛同瑪琳，第三隻SR揀咩好？

整隻近戰拉思或者坦

羅納可以配法師用 因為佢會令法師增傷

萊恩會幫物理增傷

萊恩打關比較好用，羅納就防守隊必入

巴打你打哂RAID2未

打晒

尾關打到差d嘔

好快 我岩岩先過到STORY第一關

係挑戰個關尾關卡左好耐
打左成晚，而家去瞓覺

我故事都唔夠打

打多d raid1先啦

全game第一戰力條友都卡左2個鐘

佢係Dc到係咁問人點解隻王會秒殺佢

RAID我都過唔到HARD

慢慢打啦 唔會走左去

聽日中午開始打第一場
淘汰賽係只可以出戰一場 要打同號碼嘅人
好似幾好玩咁 個個星期都可以大戰

呢個好似係台灣公會？

今次佢地排係反方向 應該無可能預到佢地

決定升好D咩人先再打

防守隊升我之前講個堆就得

報復社會隊

巴打們進度如何

巴打可唔可以幫手睇下點排比較好
打到第二難度第七關卡住
同埋打關佢送左兩張法師S卡，應該揀咩好？

我就比較少用法師

打關嚟講法師用ラスエル比較好
有水池洗怪 隻召喚獸都可以坦

如果卡住你可以試下練隻坦 打橫第2行個隻坦好好用
其實你呢隊應該都無咩問題 打第一個世界

努力換下裝 整多幾件5級裝 強化最少+6就無問題

多謝巴打解答
想問一下5級裝點整？
我袋入邊幾件4級法師裝都唔知幾時入手
同埋我都有張坦卷，換海馬坦得唔得？
如果用坦係咪換走隻SR弓？

其實唔洗一定要3星通關 快啲過3-7-9拎sr仲好

你打完第一個世界簡單難度

最尾有個Raid 入去刷石買5級套裝

可以升到7級

海馬坦都好好用 防守隊無課必備 打關都唔錯
可以一練 突爆佢

我打2-7-1打都打唔贏

個raid可唔可以重複刷？
我淨係打得贏頭兩關
第三關隻大怪獸唔夠打

Olivia換隻坦/berg 小愛同佢招被動會撞 同埋你啲party skill要換

其實你走下位聚怪 所有aoe出晒都已經打得贏 我之前用Olivia berg rasel amy都係冇坦就咁車過去

同埋rasel隻熊真心好用 係Olivia前面頂住

一星期重置一次獎勵

隻三頭狗要靠輸出
同埋佢出嘅小怪要殺得快

可以唔帶坦 3打1補

好
我研究下先
多謝兩位巴打解答

入到第9位了

應該到我極限

樓上第5～1位太難打
最勁只拎過4位條友1星

痴L線，點解可以咁勁

係，等輸

日服係幾時開服嫁

勤力打應該你都得

開左一個月多少少

而家要研究下新貼個開頭

標題

7月3日應該係國際服

日服係7月24開始

所以日服過多3個禮拜就會出ley同lire

9月實有新角啦

其實我依家用埃及都幾好打，但好鬼懶唔想打

刷高d一個星期都多d石派嘅

官網：

PLUG：

IOS：

Android：

APKPure：

[/center]

呢隻遊戲玩咩？首先要了解佢係一隻育成系RPG遊戲,想速成達到最勁可以上一頁

遊戲主要以拖曳式戰鬥進行

平時除咗打一般關卡，仲有咩可以玩？ 咁我可以係到答你
有試練之塔挑戰自己實力，同玩家合力打敗次元獸等等
當然仲有對戰系統 （對戰系統唔係對戰真人，而係挑戰其他玩家SET好咗嘅防禦隊）

之後講下角色同埋最重要嘅育成系統
角色有分SR S A B 級別

當然SR級別嘅角色能力值一定係最出色，但唔好因爲咁而去忽視S角色 。
由於呢隻遊戲要注重覺醒去強化角色（即係要食返自己）加上SR角色嘅入手並唔易
所以好多玩家會選擇突破覺醒滿S角色先。S角色相對好易入手，而且能力。性能技能組都好多好優秀
如果唔係超重課玩家建議集中練咗S角先，因為咁樣都可以好輕鬆玩呢隻Game

一隻角色除咗可以同佢覺醒，仲要同佢砌裝 升Lv 加埋配特性
所以絕對無得好似其他遊戲咁輕鬆升爆一隻人

另外遊戲仲有研究所可以研究技能同埋遠征隊派遣收集資源
新手記住一定要係呢到開晒格先，唔好拎石去抽野

有冇人肯接力加內容

用iPad 整 整死我

仲以為7月3係印尼服

唔該巴打

Raid2 Last 關打到吐血
差d過唔到

試左2日終於有少少頭緒，可能裝備都係一個問題

但呢關無無敵坦真係好難打 ，建議一定要有海馬坦

有萊恩都可以，但技術要求更高

其實可以將你個班大字變Q&A,同埋隻驚都唔係唔可以速成到最勁既，只不過係要大量HKD姐 實有課長會玩依隻驚既

S角promote 上sr啲能力跌哂，要慢慢升返？咁pro黎做咩

有d S角就係因為本身能力低，但技能唔差先無奈被淘汰，依家比你上SR級能力，咁會變左好多好用既S角可以繼續用，好似豬隊長，布里爾咁

但一隻6突嘅s角係強過一隻0突sr, 咁係咪代表應該有多幾隻突先好promote, shit

正常係，SR 2紅星先至會同S角滿紅星持平

Diuuuuuuuuuuuu多手pro咗仲要洗多100萬

岩岩開局 有冇推薦升邊隻先？

去玩日服，首抽刷Amy,最好加多隻拉思

我好似簡左日服 但唔知點解係英文...
(我係日本APPLE STORE DOWNLOAD 同係入GAME 簡SER都簡左日服..)

語言個到可以set返做日文

唔該清

刷到啦係咪都係升s先？定升amy先？ s券簡邊隻？

你抽普通pool刷2隻出黎？

隻賽格特 係登入有張SR券抽既
AMY 係十抽AMY POOL抽既

張SR券今日係最後一日

開得波，塞右手邊傘法落去，+12 S角揀豬隊長

豬隊長係咩名 望落去冇隻似豬..

玩左三日 打3-2-x都已經有d難 下一步應該要做咩？

同埋我STAT UPGRADE 應該升邊個先? HEALER HERO?

我仲以為完左 等我又繼續刷下先

Healer你有amy就夠，唔洗咁早諗pvp住，你係差隻坦，坦用豬隊長就夠，你推完7-9就可以拎拉思

Stat upgrade 係淨係for pvp? 原來豬隊長係captain boar唔該晒

邊到stat upgrade,冇開game

我估係用彩虹珠升個啲 我會升戰先

送住你用既職先，唔急